內幕！買騰訊跌15208揸定穩陣

內幕料！湖北友落黎疫情再爆
個市會跌 騰訊會回落
15208揸定穩陣

你點知的?

賺夠了 想同大家分享

大行超大手賣騰訊

點解係騰訊

信不信由你

係都 23956 騰訊國君零十沽A
你果隻咁撚短日子點搏,我呢隻時間FIT晒

呢排賺夠 我都想俾人賺下

湖北友落黎爆
即係爆香港? 爆香港點解會影響700 會影響都係影響其他啦
爆中國就話啫

短線彈一彈就幾球

咁多隻升跌幅相最大就係佢 唔信就算 唔怪得知買唔到樓

到期啦,防守性係0

內幕消息， 聽日有隻新藥一食就好， 騰訊升到核爆， 唔信就算

唔使內幕料，騰訊呢個價都值得小put怡情

都係

唔死人都偷笑

正常都走人 錢係你個袋先係你既